好後悔無比到電話你

如題 因為講好咗返工期間唔可以比contact人 咁啱個陣上司係附近 所以先拒絕 話 無電話係身同無ig

有無人同我一樣好後悔無比電話人
或者 好後悔無去問人拎電話

感覺自己錯失良機良緣

算啦 比咗佢都唔會打比你㗎啦